中國擬出手反制美帝 方法是......

【中國擬出手反制美帝 方法是......】【咁都得系列】

禁止《香港人權法》起草人入境中國。

閱。

邊個想去

Who fking care🤣🤣🤣

即係trump仲入到雞國

Ok

唔好吖🤪🤪🤪

比錢都唔去啦

仲要考慮

可能有d一早已經冇回鄉証

仲以為係收番兩隻熊貓

但係Marco Rubio同Ted Cruz都無得嚟香港了
我估大家都好想見見Marco Rubio

一陣被叫雞，俾人拉，邊個去

成日助攻台灣

係囉，唔返大6去台灣囉⋯⋯